有線獨家直播超過100場「歐洲國家聯賽」

是咁的 ，有線喺尋日（禮拜五）喺facebook開咗個post，公佈將會獨家直播超過100場「歐洲國家聯賽」！喂，「歐洲國家聯賽」喎，咁咪即時英超、意甲、西甲同埋徳甲都有！哈哈，咁多位fans，你太年輕了！

皆因有線個facebook post之後有解釋話：「歐洲國家聯賽 (UEFA Nations League)是歐洲國家隊足球賽事，今年為首屆賽事並於2018年9月6日至2019年6月9日舉行...」時間關係，下刪幾十字，簡單啲講，即係「唔是」 英超、意甲、西甲同埋徳甲啦。喺呢個moment，又到咗識睇，一定係睇留言嘅時間 ，又係時間關係，揀幾段精采啲嘅留言畀大家睇：

網民1號：越做越差，連德甲都放棄埋，好波！
網民2號：我支持咗有線直播德甲差唔多20年，希望有線千萬不要放棄德甲！放棄德甲等如放棄生存
網民3號：仲以為有德甲睇，原來...真係火都嚟！
網民4號：德甲都唔播，歐聯又話唔知，又唔退月費
網民5號：買埋啲雞肋，唔買德甲歐聯，咩原因？難道歐洲國家聯賽個個禮拜有得睇？

不過網民咁嬲係有原因嘅，皆因大家都想聽到劉舜文講德甲嘛！綽號「有線歌王」嘅佢都係facebook開post話：「近日有大量球迷喺fb留言或inbox message 詢問有關德甲轉播權的問題，我亦明白德甲星期五就正式開鑼。之但係，請原諒小弟只係一位評述員/體育主持，我所知嘅嘢，或收到嘅消息，其實唔會比大家多好多、快好多同準好多。」佢又話好衷心感謝各位對自己嘅支持，同埋對德甲嘅著緊！

蘋果篇野邊個寫，好撚on9同小學雞
btw，有線真係不如執左佢把啦

體育版中學畢業都做得，係咁上下啦

發夢夢見好似馬會買歐聯

好似依家都未傾惦有線有無得播

即係點
馬會開通宵俾班阿叔睇波？

馬會自己有個hkjctv

明白了
都好丫 係人都有份睇
但馬會有無電視版